[Intro: Owen Ovadoz]
I thought doing music was a blessing
But now listeners they laughing
Trash talking about
My personality and more
Well like it or not
I'mma have to smash it

[Verse 1: Owen Ovadoz]
Back when, 처음 음악에 빠졌을 때
행복했어, 자정 넘어 새벽에 녹음할 때
Mom and dad, 잔소리가 응원으로 바뀌었을 때
사람들이 내 가사를 열심히 따라 부를 때
처음 이태원에서 공연할 때를 기억해
Debi형과 ODB, Owen Ovadoz의 첫 mixtape
DCT 무대 위 올랐을 때 It was insane
Now they give too much attention
And I don't know how to act well
Cus ain't nobody taught me
How to become a proper celeb
혹은 공인 음악가
A rapper with flawless perspective
불가능하지않냐, 난 스물일곱 김 아무개
넌 왜 그런 날 물고 뜯고 있냐, 임마, 마음 아프게
나도 감정이 있고 똑같은 사람
완전 불완전해, 또라이라 그래
분노조절 장애 but fuck that
Live my life the way I want, 난 너희 관심없네
나 좀 내비둬 제발, 넌 너나 잘해 내꺼 copy

[Chorus: Owen Ovadoz]
화가 가득찼지, 성격 파탄자
내 맘대로, 내 맘대로, 야
살고 싶어 난 그냥 음악 하나만
내 맘대로, 내 맘대로, 야
뭐라 하지마, 내가 알아서 하니까
내 맘대로, 내 맘대로, 야
더 떠들어봐, 넌 좆밥이니까
신경 안 써, cus I'm better yeah

[Verse 2: Owen Ovadoz]
Master Plan에서 신촌 긱 라이브 하우스 그 때
공연 후 fuck peace and love, 신촌에서 고기 먹을 때
기정이형과 가로수길을 새벽마다 거닐 때
집 떠나 농구부 숙소 생활을 하던 그 때
권율회관에서 고기와 회로 회식할 때
Man thinking back good old days
That days were good days
행복하게 음악을 하고 홍놀에서 랩을 할 때
미성년자일 때 찬우 형 민증으로 클럽을 갈 때
큰 형님들과 술을 먹고 겸손을 배울 때
그게 되려 독이 될 줄은 생각조차 못했네
이제 번호를 바꿔, 전화 안 받어, please make way
지나갈게 I'm a 미래 지향적 person, I don't look back
불쾌해 하지마, 내가 이름은 잘 기억 못해
아는 척 하지마, 난 낯선 사람 안 좋아해
I might play with you for a bit too
When I'm in need okay
And if that offends you lemme know
But baby no I'm not okay

[Chorus: Owen Ovadoz]
화가 가득찼지, 성격 파탄자
내 맘대로, 내 맘대로, 야
살고 싶어 난 그냥 음악 하나만
내 맘대로, 내 맘대로, 야
뭐라 하지마, 내가 알아서 하니까
내 맘대로, 내 맘대로, 야
더 떠들어봐, 넌 좆밥이니까
신경 안 써, cus I'm better yeah

[Verse 3: Don Malik]
I don't know, what you talk
눈 감아도 머릿속에 맴돌던 가사들을
뱉던 넌 하나도 안 남네 이젠 내게 전혀
패배자놈, 냄새 번져, 내 옷 먼저 쎄게 털어, 말 안 섞어
같잖어 꼰대 놈들, 가짜들 좆된 꼴을
각잡고 보네 도금, 다까져 홍대 놀음
-만 하는 phony rappers
이 도시에서 네 그림자 조차 못 찾게 해
My stormy pen & paper, 막지 말고 조심해 너
처음 랩할 때와 꿈은 여전히 같아, conquer all of ya
다만 생각보다 쉬워진 난이도, 개미새끼들 채로 걸러져
가만히 다물고 반 가려는 애들 반으로 쪼개서 만든 잉크
찍어 썼던 첫 가사들 보면은 아직도 하나 안 번졌어
모순 된 시스템을 긍정했던 니네들 쉽게는 얘기해
신념은 배기팬츠에서 스키니진
기믹질 is the realist thing
내가 진실을 비꼬면은 시비질
시기질투가 돼, 찔린 너희들은
내 이름 어서들 네 살생부에다가 추가해
그래 봤자 그 펜으로 쓴 가사부터
내 이름까지 전부 구라인데
네 몽정같은 꿈에 뭣 모르고 싼 초심이 날 만들었지만
걱정 그만해, 난 엄마를 더 닮은 첫 아들
They used to love her
But I still love her you muhfwakas
Ha

[Chorus: Owen Ovadoz]
화가 가득찼지, 성격 파탄자
내 맘대로, 내 맘대로, 야
살고 싶어 난 그냥 음악 하나만
내 맘대로, 내 맘대로, 야
뭐라 하지마, 내가 알아서 하니까
내 맘대로, 내 맘대로, 야
더 떠들어봐, 넌 좆밥이니까
신경 안 써, cus I'm better yeah

Romanization
[Intro]
I thought doing
Music was a blessing
But now listeners they laughing
Trash talking about
My personality and more
Well like it or not
I'mma have to smash it

[Verse 1 : Owen Ovadoz]
Back when
Cheoeum eumage ppajyeosseul ttae
Haengbokaesseo jajeong neomeo
Saebyeoge nogeumhal ttae
Mom and dad
Jansoriga eungwoneuro bakkwieosseul ttae
Saramdeuri nae gasareul
Yeolsimhi ttara bureul ttae
Cheoeum itaewoneseo
Gongyeonhal ttaereul gieokae
Debihyeonggwa ODB
Ooen obadojeuui cheot mikseuteip
DCT mudae wi ollasseul ttae
It was insane
Now they give too much attention
And I don't know how to act well
Cus ain't nobody taught me
How to become a proper celeb
Hogeun gongin eumakga
A rapper with flawless perspective
Bulganeunghajiannya
Nan seumurilgop gim amugae
Neon wae geureon nal mulgo tteutgo innya
Imma maeum apeuge
Nado gamjeongi itgo ttokgateun saram
Wanjeon burwanjeonhae
Ttoraira geurae bunnojojeol jangae
But fuck that
Live my life the way I want
Nan neohui gwansimeomne
Na jom naebidwo jebal
Neon neona jalhae naekkeo copy

[Hook]
Hwaga gadeukchatji seonggyeok patanja
Nae mamdaero nae mamdaero ya
Salgo sipeo nan geunyang eumak hanaman
Nae mamdaero nae mamdaero ya
Mwora hajima naega araseo hanikka
Nae mamdaero nae mamdaero ya
Deo tteodeureobwa neon jotbabinikka
Singyeong an sseo cus I'm better yeah

[Verse 2 : Owen Ovadoz]
Maseuteopeullaeneseo
Sinchon gik raibeu hauseu geu ttae
Gongyeon hu fuck pce n love
Sinchoneseo gogi meogeul ttae
Gijeongihyeonggwa garosugireul
Saebyeongmada geonil ttae
Jip tteona nonggubu
Sukso saenghwareul hadeon geu ttae
Gwonyulhoegwaneseo
Gogiwa hoero hoesikal ttae
Man thinking back good old days
That days were good days
Haengbokage eumageul hago
Hongnoreseo raebeul hal ttae
Miseongnyeonjail ttae
Chanu hyeong minjeungeuro keulleobeul gal ttae
Keun hyeongnimdeulgwa sureul meokgo
Gyeomsoneul baeul ttae
Geuge doeryeo dogi doeljureun
Saenggakjocha mothaenne
Ije beonhoreul bakkwo jeonhwa an badeo
Please make way
Jinagalge I'm a mirae jihyangjeok person
I don't look back
Bulkwaehae hajima
Naega ireumeun jal gieok mothae
Aneun cheok hajima
Nan natseon saram an joahae
I might play with you for a bit too
When I'm in need okay
And if that offends you lemme know
But baby no I'm not okay

[Hook]
Hwaga gadeukchatji seonggyeok patanja
Nae mamdaero nae mamdaero ya
Salgo sipeo nan geunyang eumak hanaman
Nae mamdaero nae mamdaero ya
Mwora hajima naega araseo hanikka
Nae mamdaero nae mamdaero ya
Deo tteodeureobwa neon jotbabinikka
Singyeong an sseo cus I'm better yeah

[Verse 3 : Don Malik]
I don't know what you talk
Nun gamado meoritsoge
Maemdoldeon gasadeureul baetdeon neon hanado
An namne ijen naege jeonhyeo
Paebaejanom naemsaebeonjyeo
Nae ot meonjeo ssege teoreo mal an seokkeo
Gatjaneo kkondae nomdeul
Gajjadeul jotdoen kkoreul
Gakjapgo bone dogeum
Dakkajyeo hongdae noreum
Manhaneun phony rappers i dosieseo
Ne geurimja jocha mot chatge hae
My stormy pen & paper
Makji malgo josimhae neo
Cheoeum raepal ttaewa kkumeun
Yeojeonhi gata conquer all of ya
Daman saenggakboda swiwojin nanido
Gaemisaekkideul chaero geolleojyeo
Gamanhi damulgo ban garyeoneun
Aedeul baneuro jjogaeseo mandeun ingkeu
Jjigeo sseotdeon cheot gasadeul bomyeoneun
Ajikdo hana an beonjyeosseo
Mosun doen siseutemeul
Geungjeonghaetdeon ninedeul
Swipgeneun yaegihae
Sinnyeomeun baegipaencheueseo
Seukinijin gimikjil is the realist thing
Naega jinsireul bikkomyeoneun sibijil
Sigijiltuga dwae
Jjillin neohuideureun nae ireum eoseodeul
Ne salsaengbuedaga
Chugahae geurae bwatja
Geu peneuro sseun gasabuteo
Nae ireumkkaji jeonbu
Gurainde ne mongjeonggateun kkume
Mwot moreugo ssan chosimi
Nal mandeureotjiman
Geokjeong geumanhae
Nan eommareul deo daleun cheot adeul
They used to love her
But I still love her you muhfwakas

[Hook]
Hwaga gadeukchatji seonggyeok patanja
Nae mamdaero nae mamdaero ya
Salgo sipeo nan geunyang eumak hanaman
Nae mamdaero nae mamdaero ya
Mwora hajima naega araseo hanikka
Nae mamdaero nae mamdaero ya
Deo tteodeureobwa neon jotbabinikka
Singyeong an sseo cus I'm better yeah